今日蘋果138000份

買喇喂

你哋喺香港就好我喺澳洲冇得買, 雖然已經訂閱左蘋果

香港人做任務啦

又咪無人買，笑死😂

買爆佢

推

過左兩日，得返四分一
香港人

東方真係好撚多廢老買

今朝入一入ok已經幾個廢老買

😂😂😂你係度吠做咩姐 死番去香討吠啦

罪犯楊明死忠

坐撚左282無錢買啊
仆街去啦肥佬黎

p.s 升返上1.4我就支持返你

班人打完卡仲會買咩

你老母做雞俾狗屌

唔洗再問我 我以後日日都買

現在轉咗買實體

想八下已家東方每日印幾多份?

仲要扮屌tvb 引人正皮 狗撚到

5萬都唔知有無

間間報紙檔，每款報紙都唔知有無50份

單機啦,,弱智撚

我果區收工唔見有，但昨晚勁多post 話有好多未賣

全部變廢紙

其實不如蘋果提高啲個網上訂閱個價仲好啦

推 買緊

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

正常發揮

Block你條睇TVB既廢柴

可能佢老豆已經係狗
仲唔止一隻 做軍妓

香港人: 買蘋果係用黎表態，比國際睇

國際: 蘋果報2日跌到4分1既銷售

呢啲垃圾電視會唔會太難推

一年前唔買
一年後買幾日
淨係識炒股揾錢
香港人真係好撚垃圾

報紙檔苦主，多得連登仔唔少

三日前銷量係講緊印七萬，實銷6萬幾份

已買 推

之後啲人淨係識炒股自我陶醉

推光復香港 時代革命

係搵唔到錢
大部份都係高追入，比人湯
口講支持長擺收息，蟹左就喊苦喊忽

屌你老母
又哂一個acc

佢老母做雞應該都冇人屌

屋邨7仔目測過百份
香港人真係買一兩日就堅持唔到

好多，你食早餐睇報紙嗰啲老坑
10個有八個都係睇東方

搵左幾間都無

支持蘋果 已經買咗份啦

扮表態真係抵撚死
一年前肥佬黎話開始冇錢又唔買
扮高尚嘔心到仆街

大家一齊買啦

有班人走唔切蟹左，就話當捐錢幫手足
事實係佢地無得揀，比大戶禁住黎砌

推一推

已買

咁巴打麻煩聽日同後日update我，銷售仲有返去6萬

唔係想奚落蘋果，係見到香港人所謂既反抗，真係好心恢

食黃店係反抗
投票係反抗
炒股係反抗
買一日蘋果係反抗
Twitter 戰線每日1000唔夠
但上街，不了，因為連登仔話: 無用

香港人式反抗: 侵侵救我呀，唔救我就屌柒你大豆侵

過多兩日打回原形，股票變返仙股就屌返蘋果係毒果

落樓買

買左

捐閪咩
啲員工又冇得分，又唔會加人工
實際幫唔撚到

係幾識做生意既，一日比一日少
或者係話太了解香港人

係海外訂閱都係一種支持, 或者係個邊呼籲其他華人都訂閱都係一種方法去支持

決定每日返工前買一份
再放係港鐵月台啲櫈上
俾老人執嚟睇當做文宣

自己就睇網上版

睇風月版既垃圾.

佢哋唔識上網睇咪買紙張版

間公司蝕緊
都冇息派
應該好多衝入去都唔知

同路人

蘋果有vip訂閱
$300 去到$1000一個月都有
只係大家升級咗未

唔可以一下過提高，應該好似twitch subscription/patreon咁樣分級制，基本媒體資訊果類維持原價，但俾多啲錢就可以開多d extra content例如額外既影片/專享內容等等，有多個閒錢既就俾貴d，同時唔會趕走淨係想睇新聞既人
BTW, 其實蘋果好似已經有一個vip制？

same. 住戈區同返工戈區都無晒。
有剩既應該偏遠地區

Tui

平時得7萬喎。Keep到13萬就差不多 double 喇。

有由$300 去到 $1000一個月都有

Push

今早好趕，食LUNCH先買

夠啦
仲有其他眾籌

GOGOGOGO

單機啦小朋友

有咩廣告

又買唔到！

嗱嗱嗱
唔準咁誠實咖
兒登仔接受唔到就會屌柒你咖喇

老坑唔識上網嘛

買ED

個個都返到公司附近先買
屌我公司附近一份都冇
放工先再搵

你冇買唔使衝出來柒

㩒錯不推 推返

識fd課金$10000買咗vvip

你全家又咪比狗屌，笑死🤣

去財經台睇下班撚屌先再屌我囉
我都想我睇錯
懷疑跟本就係大戶放風，香港人救贖心態重
抵啲傻仔交學費
屌你老母抗爭有閪錢揾咩
現實啲啦

少少錢當文宣費用

向3分鐘熱度說不，日日買

支持，已買

咪撚嘢文宣？
係就唔問價高追唔放
依家又跌返做到乜撚嘢文宣效果？
你就文宣心態
隔離學生幾皮以小搏大揾錢蝕到仆街

點解日日7仔啲蘋果平都一早俾人買哂

係連登用呢啲emoji 好唔專業喎你

仆街係班炒家，包括你

行多幾間
晏啲就會有返

我唔知 我只見到好大疊係7仔

已買 蘋果日報 20200813 星期四

抵撚死

A5

500000-->250000-->125000-->62500
回落返正常水平

等陣去報紙檔睇睇

送錢比藍屍/庄家 = 文宣
連登仔進化得好快

你re錯，re上個cm啦

push

無佢地就無蘋果

想問你係外國訂閱係用外國信用卡訂？
咪要收oversea charge?

買咗，今日啲廣告好多黃色小店，睇報紙可以知道有邊啲隱世黃店

同問

認真, 我講到口臭, 炒股並無支持間公司
不過好撚多兒登仔話用黎表態, 用黎上新聞, 真係柒到喊,
我都唔撚想回佢地, 你幫我回啦

呢句真罷工又搞唔成 買份報紙買得個一日

垃圾電視咪又係無人睇，笑死

原來係文宣，失敬失敬

屋企每日都買

大家以後經過見到就買份
就算之後出得7萬
都要賣哂
唔洗回紙
就係咁

咁可能有人第一日買下支持 但之後網sub 呢

過咗成年先sub？
唔好再比藉口大家嘞

想知尋日賣咗幾多份

其實網上訂閱先係蘋果最直接賺 實體報紙有一半其他成本
海外手足有心

買埋你嗰份

係唔係分配有問題, 行左2間7仔同2間OK都買唔到......

抵撚死
人地叫你支持蘋果, 好似無叫你買佢股票

身邊大把人覺得自己食左黃店, 再批評一下黃店唔係大哂, 又話有D係偽黃
呢班人都淨係買左一日

大家明白點解抗爭左一年, 都係咁啦

收美金 滙率得嗰啲啲姐

買！

買唔係問題
不問價高追唔放咁咪支持囉

手足唔係唔想幫，啲現金變晒做蟹貨

推啊，淨係掛住買股票嗰班友醒咗未

抵撚死
搞抗爭想有油水你傻撚咗？

人格分裂？
炒到傻咗？

買左喇今日

文宣組應該買蘋果版面

買啦大家

股價仲殘。

無架
比番港元就得

支持

tui

比平時多一倍銷量 應該唔係難度，買清光的話

為了你的頸椎 把手機翻轉

你阿媽都冇人幫襯 😅😅 笑死

可能係楊明本人

本身已經block咗條友

又block一件

Bought it

其實應該好多人都訂閱左
買實體1 2日當表態姐

利申：訂閱左VIP PLAN

買埋 25週年刊 行過7仔仲有好多

多謝國際大笑話一則
主席比人拉，當利好消息炒上，口講解釋就支持蘋果
唔洗兩日人踩人好撚柒

GO

買咗啦

(1Q題)(超多圖) 廢老鍾意數報紙廣告 估一個明星名

唔可以打完卡就算

咁你今日買左未啊？

買夠一星期啦大家

點解唔可以理解成當日不正常地多嚟顯出對肥老黎嘅支持?
買係要keep住買
但係要keep住五十萬本來就係不切實際
放負撚無處不在

根本keep到一日十萬份已經好好
東方咁多廢老買，一日都係得幾萬份

笑撚死

返工前唔記得買
岩岩蛇王落樓下間7仔賣哂

講真話又唔啱連登仔心水了

楊明真人上連登

長期買實體報嘅目標係谷翻起啲銷量 令到多啲廣告商落廣告
利申有訂閱加每日一份蘋果

up

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

[幫人重開] 白宮聯署支持封殺微信同TikTok

波台+娛樂台都玩齊
你都算世界級

番去煲機場特警啦傻閪

Buy apple everyday

和你買

買咗
青衣城7仔仲有好多
大家去幫下手

躝返入你老母個閪吠啦

杜老誌道叮叮站嗰檔無
附近七仔都無😢

買啦

買ed

利申：做中資銀行 大搖大擺拎份蘋果入office

諗住係黨鐵站間OK買 結果報紙冇 不是最終章都冇

販民班垃圾係唔中意聽真話
唔啱聽就屈毛,習慣了

冇呀都係收咁多錢

連燈主流就係鍵盤反抗

買唔到，sosad